杜迪克：美斯好識欺騙 非常虛偽

前利物浦和皇馬門將杜迪克（Jerzy Dudek）在自傳中語出驚人，評價美斯（Lionel Messi）一點也不留情面。

杜迪克在聊到美斯時表示：「他非常的有欺騙性，而且很會挑釁人，在這一點和巴塞隆拿以及哥迪奧拿（Pep Guardiola）一樣。他們總是準備好激怒你，在這一點上他們總能做到十分完美。這一點極大的傷害了摩連奴和整個皇馬。」

「我曾經看到美斯對比比（Pepe）和拉莫斯（Sergio Ramos）說了很多粗魯的話，你真的很難想像，這個看上去十分安靜，貌似十分不錯的人會說這些。」

除咗皇馬Fans邊撚個會信

美斯對比比（Pepe）和拉莫斯（Sergio Ramos）說了很多粗魯的話

我差D笑左出黎
條友講出黎有無臉紅

原來比比拉莫斯係自衛殺人 咁唔怪得佢地

比比同拉膠先係真小花美欺係球場惡霸

美欺: 屌你老味

樓主支那仔 呃人呃埋自己

又可以打飛機啦

比比同拉莫斯講粗口會打冷震
假期會做義工同扶呀婆過馬路

踢完人入到更衣室會幫對方搽藥油

後備門將係得閒啲

山區兒童呢？

不嬲都話呢條友係個仆街嚟

以為係9up報

演藝學院vs 少林足球
打和啦Super

杜思克

係咪當年係皇馬有份玩鳩沙維奧拿熱身果個杜迪克？

佢講哥狗我信喎
伊巴同伊度奧都話過哥狗係偽君子黎，講一套做一套

見佢咁恰joao felix就知啦

踢波trash talk有咩問題
唔相信有人on9到以為美斯係天真無邪小朋友咩

美斯射球迷扮傻已經知啦

撚鳩你入你波咪嬲囉

最記得條友訓低都狂踢佢 牌都無拎

踢波梗係屌嚟屌去架啦 俾人收山腳屌返佢有咩問題

踢波唔比講粗口

射蝗迷我ok呀

幾撚痴線先會打出呢篇野

講到佢好似同美斯一隊咁

原來係死敵果隊

咁美斯串鳩佢地廢都無可厚非既

樓主一定俾美斯射撚中個腦先咁弱智

杜迪克：我見過，我真係見過！

好撚高汁呢個post 樓主露出真正身份

精人出口,笨人出手啊

紅官：比比拉莫斯高尚情操

扶呀婆過奈何橋

仲以為話佢勁虛偽，因為d 假腳欺騙了我

c朗啲marketing同朗迷啲偉論先fake得人多

我見過 我真係見過！

賣自傳 唔怪得要9up吸引人

收左山未？

原來你覆左

未係咪要提埋佢下次大力啲？

殘種蝗扺省啦

賤

會關心傷者 呢啲叫高尚情操

射皇狗有咩問題？ 定係射中咗你隻支那仔啊